劉德華仲未企出來宣希餘下場次點安排。

繼續定全cut？
我8000蚊入左兩張980，昨晚成晚都訓唔到，好擔心

唉，2018年真係黑仔

你係咪牛華FANS黎嫁
人地歌都唱唔到幾撚慘呀？
你有冇同情心

恭喜哂呀喂，買黃牛呀拿

叫撚左咪買黃牛

聽唔到就抵死啦

劉特首心理戰嚟

買黃牛抵死啦

佢假膠嚟架啦明顯

抵撚死啦買黃牛

假你老尾咩
F5襟唔到
焗買黃牛
女神今晚生日呀，已經訂好lunch去hotel icon食buffet之後睇戲再睇劉華

而家女神心情低到一個點

剛才whatsapp佢双籃剔都無覆

今次真係俾華牛累死

大陸9

On9
已經講左唔好買黃牛，仲要去買，怨得邊個
8000蚊去買張980,無腦到極點
完

擔你老母心啦
最多咪原價退還比你

你條死假膠

無腦支那種

抵撚死
你以為黃牛市場唔關你事?
有市先會有價
你有份助長個黃牛市場

唉 今晚cut場

血本無龜了

真心定假膠？

8000蚊睇場演唱會係超級fans定超級大傻仔？

退錢係咪退翻落張Credit卡度㗎😂